[療癒] 8 bits GIF圖 攰既入黎放鬆下啦

放鬆哂

正皮

幾正

如果生活係入面既世界都幾好

靚

你碌尻會打哂格仔

起角

好正

屌

好寧靜

獨處

邊到搵

好撚正

LM

有冇方法set gif 做windows wallpaper?

點整
想玩下

好靚 留名

好可愛，好有童年玩gba個時嘅感覺

買steam嗰隻wallpaper engine,個workshop已經有呢啲8 bit gif

嘩

好靚

好正呀

lm

如果整到主機畫面就正

所以 set到做wallpaper?

Macbook有無辦法set gif做wallpaper

好正，全部反映緊日本日常生活

嘩 好撚鬆呀

雨聲滴答

休閒的午後 輕鬆的衣著 與朋友聊著 生活的瑣碎事

疲勞纏繞著我的思緒

1041uuu
落番credit啦

btw
wall paper engine有呢幾張gif
不放好多放大左爆曬格

set到啊,不過呢啲gif resolution唔大
所以效果唔係咁好

8-bit圖

8-bit Twice

應該search咩字眼

可唔可以set到做iphone wallpaper?

有有唔gif?

唔錯

有細細個打Gameboy投入喺隻game既感覺

以為係同一張黎
Dream House咁撚樣

好撚正呀 好治療

8bit圖真係覺得好過而家D所謂3D 4k圖，又有投入感又要有幻想力

未來

[img]
[/img]

小燕

日常

磨牙

冇人覺得睇完仲灰咩
點解自己生活係香港
點解日日都咁大壓力
點解未來好似冇希望咁
喊咗

好治癒

超正，仲有無

推 極正！

點用gif做win7 wallpaper
好想用呢啲做wallpaper

零負皮

好正
有冇得較做電腦／手機 wallpaper

好想做iPhone wall paper

櫻花

寂寞

獨自

唔知有無香港主題

好鬆

堅得

有冇8-bit嘅電話games

iPhone 成日都有

城市

夜思

生存
[img]
[/img]

生存

好舒服
多謝你

好舒服

搞到好想去日本

點解一定好似要喺日本咁
有無歐英嗰種

好靚 犀利

好靚好鍾意

鬆哂

圖3 新日暮里

邊到可以搵到咁多

有冇呢類手機wallpaper

多謝
聽日學校放成績
依加放鬆少少

唔知點解睇到呢d圖
覺得時間過得好快
眨下眼已經要出黎做野

太陽戰士同DVA

想知香港有冇呢D地方
想靜靜地睇下書 飲下野過一日

最後果張少女與狗好正 真係開心啲

留名

高質過1080P嘅片

推

點先可以set黎做iPhone lockscreen有得3D touch然後郁嗰隻wallpaper???

日本仔係好嘢，
新嘢同舊嘢都玩到出神入化

就算有。。隔一排已經成炸人。。。

香港係有好地方，啲人就唔會一放假就去晒外地旅行啦

有冇作者名/link?

點整

所以咪有，慢慢會變冇

android 有冇類似既LIVE WALLPAPER?

點save低係電話？
我iphone用intolivepro可以整片,gif做live wallpaper

求教學

其實人望8 bit野係咪會放鬆啲

用呢個app可以整live wallpaper 之前限免down左唔使錢

Iphone SE冇LIVE PHOTO WALLPAPER